 devops-netology
 #Файлы которые будут проигнорированы в будущем

 ##Директории .terraform
 ##Файлы с расширением .tfstate
 ##Файлы содержащие в названии .tfstate.
 ##Файлы crash.log
 ##Файлы с расширением .tfvars
 ##Файлы override.tf
 ##Файлы override.tf.json
 ##Файлы содержащие _override.tf
 ##Файлы содержащие _override.tf.json
 ##Файлы с расширением .terraformrc
 ##Файлы terraform.rc
